係輸咗。

輸不在封幾多封唔封哂
而在於
原本以為喺我方手上既人質
最終被證實一直喺敵方手上。
證實方式
係有人講支持而返工，即係買大但口講相信會開細
完。